陽江核電站二號機組 計算機信息和控制系統服務器故障

保安局發言人今日（2月4日）表示，陽江核電有限公司今日在其網站內，通報了一則有關陽江核電站的運行事件。

根據與電網商定的計劃，陽江核電站二號機組新春期間處於停機備用狀態。2月2日，二號機組計算機信息和控制系統服務器出現故障，工作人員及時切換至後備控制系統，繼續監控機組狀態。該故障很快得到排除處理，系統及時恢復可用。故障處理期間，二號機組始終處於安全狀態。

以上事件發生後，陽江核電公司已將有關資訊及時向相關的政府監管部門報告。根據國際核和放射事件分級表以及核安全法規，事件界定為「0級」，對機組安全運行、員工健康、周邊公眾和環境沒有造成影響

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

屌你老母我唔想肺炎完又中輻射

輻射會殺晒病毒

就嚟真人版fallout

重有宇宙通行証未應驗

病毒殺中國一半人再用 gamma ray 消毒救返全世界

之前重話向上邊買電, 好彩冇L聽佢老點

咪岩撚哂lor 肺炎用電療支那興呀 死快啲

都未出事

爆左香港都仆街

陽江出事，香港都唔可以獨善其身。

天滅中共

會唔會核爆

war
war never changes

核爆! 核爆!

肺炎用電療😂😂

我屌你老味

核輻射

沒事兒沒事兒

神

支共起好撚多核電係廣東

佢啟動咗公程式

大灣區

溫州「突發」政府開始派發路票，每戶一星期三張，兩日出門口一次

中共:理得你買唔買,啲核電站起晒係廣東先

呢個係咩黎

宇宙通行証就快應驗
全世界唔比中國人入境，要宇宙通行証先可以離開中國

北佬不嬲睇唔順眼南方人，隊晒啲風險俾你受

EVA第二次衝擊
阿當喚醒實驗

核爆都唔割

boom

屌 支共想必要時引爆核電廠？

咩戲

天津重現？

Death and rebirth

只要支那滅亡，核爆都唔割

2019－8－7
陽江核電6台國產三代百萬千瓦級核電機組全面投產，成為全球最大的在運輕水壓水核反應堆核電基地。

2019－9－22
陽江核電站按計劃於8月22日，對作為應急柴油發電機組備用的附加柴油發電機開展預防性檢修。9月5日按計劃執行預防性檢修後的磨合試驗中，發現發電機的凸輪軸瓦故障，工作人員隨即開展檢查和維修。截至9月22日，發電機的檢修時間超出技術規範的要求。目前核電站正組織專業技術人員開展事件分析和檢查維護，預計10月5日恢復正常狀態。

2020－1－7
一月六日，台山核電廠二號機組一低壓配電盤出現部件故障，工作人員於一月七日完成故障修復。在故障修復期間，工作人員開展的非故障配電盤定期試驗不滿足運行技術規範要求。台山公司已及時將情況報告了核安全監管單位，並在公司內部開展了經驗反饋。

根本人類大部份都戇鳩，以為物質社會可以無止境， 不斷吹噓不必要消費，特別係班賤女人， 成日話自己睇將來， 只係識shopping買無謂野， 男人為咗屌閪又不斷課金，結果最後都係攬炒

重要係咁生仔女

fall out

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

水霸會唔會缺⋯

你肯定

係廣東省....

有無巴打知邊到有碘既藥片買

核爆

遲早出事

疫情爆發 做做下野病發

仆街啦
香港會唔會變左做切爾諾貝爾

屌你真核彈

3M d豬咀係有一定能力阻nuclear fallout

爆埋核電站既話 真係連中三元

屌，買定輻射儀先

宇宙級認認，支共今年端午節前收皮

2號有事今日先講
真係爆炸既話我地應該睇唔到呢個po

我想同各位兒登仔講 陽江核電係珠海隔離 核爆既話輻射雲有機會到香港的

唔通真係會切爾諾貝爾2.0？

輻射搞到啲病毒變種

福無雙至
禍不單行
衰開有條路

重點係斷估全支那無一個平民會仲有心機做野

所以我之前出post話， 香港到時主權變， 廣東都要變!
呢個先係最大問題， 核電廠爆炸!

要保證係民主政權一定要美屬 廣東!

我唔想核爆 畀政府隱瞞 消息

來啦

咁樣到時香港美屬 都救唔返

係咪結果係會不育？

個人造太陽呢？會唔會雙喜臨門

最慘連人都殺埋嘛

真係核爆

切爾諾貝爾2.0

等三峽果度震
震爛個豆腐壩佢

呢啲嘢你俾佢停？點會？你走得甩陽江都走唔甩大亞灣。
爆埋三峽從此世上可能無支人。但香港陪埋葬我屌

哇。個滅種嘢嚟。

加瑪射線可以消毒口罩。